垃圾中國銀行 我屌你老母死全家

小弟經已好撚窮 個個月都無錢淨 呢加捱生捱死 比我捱撚到政府入4千蚊落我到 點知無撚啦啦比中銀扣尻左我六百蚊 大拿拿六百蚊
你話我唔夠一萬蚊要扣錢要負錢 但係屌你個垃圾一個通知都無 一封信都無 之前人地入錢擺一個星期都無扣過 呢加政府入左錢一日你就扣尻我
你係咪有撚病 垃圾中銀 我祝你地一個二個死全家 白頭人送你班黑頭人

唔夠一萬一定有通知
你開戶果陣都知啦

係你自己戇鳩鳩用個唔用嘅戶口收錢

巴打你幾時申請嫁？咁快有4千

2月申請

平時有用開
擺幾千係到 一個星期都無比人扣
今次一日就清尻左我六百蚊
垃圾支那銀行
支那死全家
屌你老母無好野

果然黑E

渣打唔夠1皮都係收2舊

有冇邊間銀行開户唔洗一皮野

恒生唔洗喎 我個戶口放左好多年都係得廿蚊都冇扣我錢

匯豐恆生有隻無最低存款咭 但每次櫃檯拎錢要收$20

匯豐5000
創興唔使 反正都用中資 用乜鬼中銀 前世未排過隊咩
大眾都冇存款下限 規模細

渣打係咪都要放1皮

用乜鬼支那銀行

yup

唔係每個月戶口月結唔夠一皮扣60幾蚊咩？
開戶好似有講過 1號至尾二嗰日少過1皮都冇問題 最緊要月結嗰日夠1皮就得

60定600呀on9

你有無睇錯呀
點會扣600
你自己戇鳩發雞盲咋下話

態度好少少一般可以退
如果reject你就打去 call center,啦

盡量唔好用支那銀行
我戒左了 依家戒緊中移動養緊果d號

一炮過扣左600 無花無假

600呀on9

之前一直都係咁過
但今次係琴日收4000今日扣600

之前無錢比距扣依家一次性扣翻？